O Assembly é uma linguagem de baixo nível que tem como objetivo controlar diretamente o hardware do computador. Ela é bastante complexa e exige um bom conhecimento de arquitetura de computadores. 

Abaixo está um exemplo de código Assembly complexo que realiza a multiplicação de dois números inteiros usando o algoritmo de Booth:

```
section .data
    multiplicando  dw  25          ; multiplicando (decimal)
    multiplicador dw  13          ; multiplicador (decimal)
    resultado     dw  0           ; resultado da multiplicação

section .text
    global _start

_start:
    ; inicializa o registrador R0 com o multiplicando
    mov ax, [multiplicando]
    mov cx, ax

    ; inicializa o registrador R1 com o multiplicador
    mov ax, [multiplicador]
    mov bx, ax

    ; inicializa o registrador R2 com zero
    xor dx, dx

loop:
    ; verifica se o bit menos significativo do multiplicador é 1
    test bx, 1
    jz skip

    ; se for 1, soma o multiplicando ao resultado
    add dx, cx

skip:
    ; desloca os bits do multiplicador para a direita
    shr bx, 1

    ; desloca os bits do multiplicando para a esquerda
    shl cx, 1

    ; decrementa o contador
    dec ax

    ; verifica se o contador chegou a zero
    jnz loop

    ; salva o resultado na variável resultado
    mov [resultado], dx

    ; termina o programa
    mov eax, 1
    int 0x80
```

Este código usa registradores para armazenar os valores do multiplicando, multiplicador e resultado. O algoritmo de Booth é utilizado para realizar a multiplicação bit a bit. O resultado final é armazenado na variável "resultado".